OP 876 中文

拖撚夠未 話話唔睇字都知佢畫乜

廚師仔山治安份守己做個廚師

等睇下星期都未整到個蛋糕

食完蛋糕 卡二都唔會放路飛走啦

咁就拖左1話

下年應該啱啱整好

宙斯真係好cute

大媽食完直接同山治結婚

我覺得

1. 大媽食完蛋糕下令放過佢地 但有條件

2.大媽連啲仔女就差啲殺埋 食完蛋糕回復理性 啲仔女求大媽放過佢地

食完個蛋糕，大媽好快爆衫

布琳咩事

大媽真係痴撚線

改記憶咪得

有甚平係到 唔洗驚

3.大媽真係食蛋糕食到暈左 輕鬆閃人

如果改到 布琳呢一話就改左啦
大媽痴能左線 應該冇人埋到身

山治離開草帽吧啦
睇住佢主力位比人搶埋
仲要做返個普通廚師仔，打戲都冇
佢留係大媽團磨煉下仲好啦

好悶⋯
俾肥媽追殺左幾多話

追左8，9話咋喎，計單行本咪先得一本...

布林 勁撚好睇

有冇人覺得舊云好得意,好想佢跟娜美

整完應該直接俾大媽拉入隊 唔俾佢走

收契仔

嚴重版的傲驕

好悶

op版 食戟 ，大媽爆衫高潮

屌，唔知睇左啲乜

大媽上船第十人

跑 online

監獄2.0 河馬妹代替mr馮留低阻住大媽 草帽們順利逃脫

哩套野真係愈睇愈嬲囉，我想睇路飛屌魯賓等咗十年都睇唔到。

原來山治年係因為山治醫好大老母個肚
好撚感動

山治搞大大媽個肚

大媽愛上山治之後上船
成個萬國掛草帽旗
咁就搞掂一個四皇

宙斯可以點跟娜美走？
唔係老母個果實能力咩？

話會跟娜美個啲真係痴撚線

Big mom要食到潮吹喇

山治做糕降大媽 卓洛拼酒擒凱多

搞掂，成條線出晒黎，整蛋糕收掂4王

拎埋普羅米修斯變孫悟空

有跟斗雲有超2mode

拎埋普羅米修斯就好，如果只係拎宇斯有D孤獨。

大媽呢下擺明派神裝

宙斯同普羅米修斯

D肥婆真係好撚煩

如果山治落毒...
大老母咪...

世界會議年呢？我想睇世界會議

大媽食完個蛋糕，解除暴走狀態，變番正常意識，咪一樣係要殺死路飛
不如等大媽暴走，愈搞愈亂，打埋自己D仔女，趁機上船走佬好過啦

骨神而家集集都咁型

岩呀又係諗唔明既地方
大媽無理智點過海呢又
而且引大媽去堆海多地盤都未必無利

一星期比一星期討論少

根本冇野好討論

好撚垃圾

OP20年都沒完結的元兇是七武海這幾個傢伙。原本OP5年就預定完結的，講的是與4皇這幾個敵人對戰的故事。然而我卻想到了七武海這個點子。 “七武海，要是有這幾個傢伙存在那將多拉風啊”。真的只是無心插柳，才造成了現在這樣長期連載的結果。為什麼我不選擇5武海或者2武海呢……為啥啊！當然是因為七武海比較帥氣啊！嘛，既然我畫都畫了當然不會後悔就是了。
其實還是有點後悔啊！

——尾田榮一郎

笑左，如果四皇係好似依家漫畫水準，咁一開始實打唔贏啦

七武海，最煩係個設定要不斷replace七個人，有人死/輸就搵取代，咁你畫極都打唔完既

應該係咁先作個藤虎出黎收哂七武海皮，唔係一直打落去沒完沒了

後悔就唔好拖啦
快啲完撚左佢好啦

作為一個反派,大老母都幾難頂,只係一個弱智大肥婆,睇到唔想睇

但勁撚好打

首先防禦力係路飛遇過所有敵人最強

可能仲硬過老左既白鬍子

攻擊力就年紀輕輕已經打爆巨人島D巨人

而家D威國應該得4皇LV既人先可以硬擋

不過尾田次次都迫住要寫佢MISS攻擊

因為中左既話,路飛佢地走都冇得走

好奇Luffy要經歷啲咩先可以到四皇級數

想食個蛋糕都要畫一話
下集食蛋糕愛上山治又一話
究竟要幾時先完大媽篇 到卓洛發威

紅髮死左
有冇機？

糯米佬等個幹部訓曬，鏡爆埋就可以表明意向

鷹眼講過路飛勁既係可以喺戰場上好自然咁增加盟友 係大海最可怕既力量
e.g.頂上戰爭 德島

佢最後做到海賊王一定唔係因為佢有四皇實力 而係因為有其他人幫手
你見強大如大老母 凱多 紅髮 縱橫大海咁多年都做唔到海賊王就知

路飛頂癮在次次都有班痴線佬同佢癲

係佢未果實覺醒姐 等到佢果實覺醒既時候就差唔多 不停加檔已經開始唔勁

唔一定要最強 但都要有返咁上下實力
宜家嘅路飛頂多都係七武海實力 唔好話四皇 就算同大將比都有一定距離
好奇尾田會再點強化佢

有啲想娜美收左舊雲

點睇？

垃圾

大媽篇真係睇得好無癮

決定整cake又一話，第一隻四皇已經咁拖，冇5年咪駛指意完

尾田仲話今年可以講埋世界會議同和之國
條友d時間控制得好撚差
之前佢話op仲有十年畫
而家我諗起碼都十五年